屌你老母肯封關未呀！！！今次國家力量都崩潰埋啦，仲等？

班官有冇了解上面醫療系統已經收咗皮架，人地其他地區全部都反應大過香港，香港乜鳩都唔撚做，幾時收返個政府權力香港人自己take charge返呀